［新手] 免費幫你塔羅占卜

新手買左副牌，想試下幫其他人占下去令自己更加熟練
每日限占15個，想占嘅請lm以下資料
1.稱呼
2.性別
3.問題 只限一條問題
(學業，愛情，家庭etc)

eg
Peter
男
愛情

請注意：
時間性問題不占

1. Sianas
2. 男
3. 愛情
皮已正

Chloe
女
健康

謝

1 Derek
2男
3愛情

魷魚
女
考入心儀工作成功率高唔高

事業

1. Jason
2. 男
3. 愛情

文
男
愛情
感謝巴打

Dennis
男
愛情

Eric
男
愛情

1：鞋子
2：男
3：學業

Kin
男
想問會唔會入到U
Thx巴

Carman
女
事業

Frank
男
愛情

THX

生
男
人際
多謝樓主酒已賜

1. Meow
2. 女
3. 愛情

1. alex
2. 男
3. 愛情

文
男
愛情

1.稱呼 JT
2.性別 女
3.問題 愛情

南瓜車
女
愛情

謝謝

1) Ray
2)男
3）愛情

珊迪
女
愛情
Thanks

BC
男
愛情

寶
女
應唔應付到而加份工 適唔這適合我
萬分感激

Sara
女
事業

Maggie
女
學業

過去:逆魔法師
代表三心兩意，自欺欺人

現在:逆權杖三
代表你優柔寡斷，對感情付出有所保留，對方感受唔到你嘅真心

將來：正五角星六
代表唔好控制太多你嘅伴侶會令關係更好

因由：逆惡魔
代表唔好束縛住自己

周圍環境：逆愚人
代表雖然你已經冇責任，但都要解決過去嘅事

1. Lau
2. 男
3. 愛情
謝謝你

發
男
愛情運，幾時先遇中真正另一半？

占得唔準唔好屌得咁大力
同我進度可能會有啲慢 對唔住

1. hei
2. 男
3. 愛情
唔該bro

1.LJ
2.男
3.愛情

Ying
女
愛情

1.基
2.男
3.事業 份工做唔做落去好

1 Michael
2. 男
3. 愛情

Jenny
女
愛情

CC
女
想問下我曖昧對我既感覺如何？
Thanks

carman
女
愛情

1. Chris
2.男
3.愛情

Wk
女
學業
唔該哂

Kelvin
男
愛情

thank

JASON
男
事業

過去 正皇后權杖
你清楚知道幾時要休息幾時要工作，令身體健康狀況不錯，內在活力係你嘅健康來源之一

現在 正五角星二
選擇適合自己嘅運動，唔好勉強

將來 逆五角星九
作息不定時，要小心注意

因由 正五角星騎士
要多抒解身心壓力

周圍環境 逆正義
要解決爭議

解決問題 逆權杖衛侍
要做適量運動，也可以搵人陪你一齊做

占到第50個就截數啦要
我實在占得太慢

Darren
男
愛情

1.day
2.女
3愛情

Ken
男
愛情

fiona
女
學業

RC
女
愛情

YN
女
愛情

唔該巴打

1. 東東
2. 女
3. 學業
唔該哂

過去 逆五角星六
控制太多對方

現在 正聖杯侍衛
有新戀情/同現任分手後同前度會復合

將來 正聖杯一
有新戀情，而且會好滿足

因由 正世界
係共融嘅關係

周圍環境 正寶劍七
感情上需要新方向

問題 正五角星十
可能會係因生意而結緣

kyw
女
愛情

唔該

Alvin
男
愛情
多謝巴打

No
理由 逆權杖三
做deadline fighter嘅習慣令你會有困難

影響 正權杖四
多與他人合作，吸收朋友嘅經驗

解決問題 逆權杖五
唔好再浪費自己嘅時間同精力

已截

1. 斯文多大話
2.男
3. 想知道意中人點睇我有冇機會發展

Jeremy
男
愛情
thx

1.讓座撚
2.男
3.想問下而家鍾意個女仔鐘唔鍾意我，thx

已截
已占好嘅可唔可以話返俾我知準唔準 thanks

Cha
女
最近感情方面勁多煩惱，我唔知自己係咪仲鍾意兩個月前分左手既ex，定純粹唔甘心，唔知揾唔揾翻佢好…

幫埋我手啦煩左好耐

過去 逆寶劍七
唔好死守住舊有嘅思考模式

現在 逆寶劍六
需要一個大嘅打擊去令你轉變

將來 正五角星九
因為你嘅努力而令關係變好，你甚至願意犧牲使感情更圓滿

因由 正五角星三
你浪費左好多可以學習兩性關係係機會，令自己一錯再錯，重蹈覆轍

周圍環境 逆隱士
需要俾空間對方，大家都需要獨處嘅時候

問題 逆聖杯九
唔好怕付出，否則會令人覺得你只係一個player

Oscar
男
愛情

1. Vicki
2. 女
3. 學業

過去 逆五角星四
太自由

現在 正寶劍侍衛
你想要一段關係但你退縮左

將來 逆聖杯七
唔好咁物質化，宜多心靈上溝通

因由 正愚人
會有新開始

周圍環境 正權杖二
要作深層思考

問題 逆權杖七
唔好忽略你地之間嘅問題，否則會進入冷戰

冇人同我講返準唔準嘅

而家暫時占到#9

爸打加油

1 Man
2. 女
3. 咩工作類型會比較適合我多啲？

Man
男
事業

占左8個已經好攰 而家去食飯

Sorry巴打 我唔係好明過去太自由姐係咩意思 另外現在果到中左呀 之前因爲怯左想追果個就比人追左了

太自由即係太少束縛，可以控制少少對方，但要適宜

Ki
男
事業

萬份感謝巴打

截左啦截左啦

小貓
女
愛情

唔緊要

1.Yip
2.M
3.愛情，我同佢可以一齊返嗎?

姓名：satan
男
問：愛情

過去 逆女皇
太過理性同理想化，無法為感情付出

現在 逆吊人
兩人關係有被束縛嘅感覺

將來 逆權杖一
雙方都有心有餘而力不足嘅感覺，會令你地對對方有誤解

因由 正皇帝
你係一個理智嘅人，不擅於表達感情

周圍環境 逆聖杯九
你唔敢付出你嘅感情，因為你怕得唔到相應嘅愛

問題 逆女教皇
你所面臨嘅各種問題需要你用心去感受去解決，唔好咩都用理性

截左啦
占左嗰啲俾返個feedback我啦

準呀,因我真係有太多野諗,而對像都話我太負能量,不過依家反在面了,已返唔到轉頭

我又係叫chris 我照打 答案出來會唔會一樣..ad.

WY
女
人際關係

Chris
男
同曖味對象發生咗d野令佢以為我中意第二個 想知佢點諗

Hoi
女
愛情

反左面返唔轉頭係你用理性去作定論/感性作定論
共勉之

因為我講野不嬲都好直接,唔LIKE拖泥帶水,講重點,唔理對方接唔接受,就算現實係咁,有D人都唔鐘意聽.

名:眼紅
女
感情

幾隻牌都係講緊你呢個問題，最後一張牌就係叫你要多用感性諗野，唔好用咁多個腦
要改善下啦巴打

名：tammy
女
愛情

kk
女
愛情

1.然
2.男
3.愛情

樂
女
學業

1. Simon
2. 男
3. 愛情

many tks

論乳
女
愛情

1，summer~
2，雄性，但同之後問的問題無嘜關係
3，想問下某位師傳有傳佢色慾過度的傳聞可信性有幾高

1. T
2. 女
3. 事業

Thanks!!?

arthur
男
學業

John
男
愛情

好有心啊爸打👍🏻👍🏻

唔該曬 雖然唔太準 我有打開波架 有keep住做運動 不過依排忽然身體有事成日進出醫院 個人有啲擔心 所以就問你 作息唔定時個啲都準 依排真係好夜好夜先訓

Janice
女
愛情

名:King
男
學業

欣
女
想問下愛情

最緊要係唔好勉強同要適合自己
要多抒解身心壓力係指精神上嘅嗰種

巴打幾時到我

我新手想知自己咩level同想進步，所以就做得詳細少少

我啱啱放工等緊車返屋企，你排第幾？

1.Nicole
2.女
3.愛情

截左啦 我只會占到第50位

1.fai
2.男
3.事業

1. Edwin
2. 男
3. 愛情

1. Jojo
2. 女
3. 愛情

jim
男
愛情
thx

15

沖埋個涼即刻開始占！！
對唔住

1.稱呼 森美
2.性別 女
3.問題 愛情

過去 逆五角星國王
你係個無法預料嘅人，令你嘅對象感到冇安全感

現在 正寶劍九
因為過去嘅一啲誤會令你感到唔開心，拒絕他人
但只要你開口，事情就會解決

將來 正聖杯九
解決事情之後你學識如何愛自己，令你更易從感情中得到你想要嘅，會互相珍惜對方

因由 逆五角星二
你面臨兩難嘅抉擇，可能有反對者或對方係可滿足你物質需求，但無法同你進行情感上嘅交流

周圍環境 正寶劍十
你嘅感情路走到低潮，需要一個新嘅開始

問題 正戰車
要解決你嘅情緒問題需要協調兩性關係中嘅衝突
你嘅伴侶需要具自信心

巴打你要改善一下我行我素嘅習慣，多顧另一半感受，咁先可以有更多心靈上嘅交流
正戰車表示你嘅伴侶需要具自信心
係因為你令對方容易冇安全感，冇咁上下自信會好辛苦

熊貓
女
愛情

1 NA
2 女
3愛情。

1.Wai
2.M
3.問愛情
正皮支持

不好
因由 逆聖杯國王
你因怨恨而令你嘅創意被阻塞，要學識放下

影響 正聖杯九
你對自己好滿意

問題解決 逆教皇
你要有新嘅觀點/想法

呢條唔幫你占
只要你有溫書，你操夠paper，你自然對考dse入u有信心。
唔好令占卜嘅結果影響到自己
共勉之

過去 正五角星
你願意付出時間同努力，上司對你嘅工作表現滿意

現在 正五角星三
你遇到問題會請教其他人，避免重蹈覆轍，上司會欣賞你

將來 逆權杖一
可能會有新工作，但先要解決目前嘅問題先

因由 逆權杖九
工作上岀現左問題而以你能力係handle唔到

周圍環境 逆星星
你會失去創意同靈感

問題 逆寶劍十
你身處困難之中但你可以趁呢個時候休息一下，並把握時機改變自己，新嘅發展自然會水到渠成，否則會走回舊路

1.稱呼 :Eric
2.性別:男
3.問題 ：愛情

過去 正星星
你對關係有信心，而且相信事情都好樂觀，而且你地好有可能係命中註定要一齊嘅

現在 逆寶劍六
關係中嘅困難同問題即將結束，並會逐漸成長同發展

將來 逆權杖二
可能有更重大嘅承諾，必須考慮清楚係正或負面嘅情形

因由 逆五角星二
呢段關係嘅洗費好大，可能係進入新階段

周圍環境 正五角星
有新改變，可能係新戀情或與原本伴侶有轉變
通常都係好嘅改變

問題 正權杖七
關係中有更大嘅挑戰，對方可能有更深嘅承諾，甚至有bb，係會挑戰到你倆關係

巴打你拍左好多年拖 ？

Alex
男
愛情

硬係到唔到我

麻麻
因由 逆五角星
你解決左當下燃眉之急就算，冇好好栽培同人嘅關係，未結出果實你已離開

影響 逆五角星八
你缺乏自信，手法拙劣

解決問題 正五角星
嘗試大方一點，相信別人，唔好過份保護自己令自己冇安全感

到啦！！

終於占完今日15個 返左成日工再第一次占咁多人，原來係咁攰

Jacky
男
愛情

中一半唔中一半
而家嘅我其實自信ok
冇栽培關係就真嘅
唔信人都係真真哋嘅

然
男
愛情

怡
女
愛情

晴
女
愛情

翹
女
愛情

感激巴打

我都係想問人際
多口問句有冇咩方法可以改善人際關係

1.Nat
2.女
3.愛情
thanks!

差唔多到我啦

咁有冇得換條問題問？

Yan
女
愛情
麻煩你啦啦

巴打加油

Kitty
女
愛情

Shirley
女
愛情

thanks~

望返幾張牌其實都有好嘅意思，你要出pool應該唔難，或者好快就有對象

問吧

Claire
女
愛情

冇自信嗰張牌係影響，即係你可能因為長遠冇好嘅人際關係而導致你失去自信，處理手法亦因為冇自信，覺得點都係失敗而變得隨便

人與人之間相處最重要嘅係信賴
你冇安全感，過份保護自己可能係因為你曾經被傷害過/同你預期好大岀入
搵一個同你志同道合而且價值觀相近嘅人，就會比較容易相處，同長遠
對住冇咁夾嘅人都要給予尊重，河水不犯井水，各有各圈子就好，保持適當距離

要人際關係好，都係不外乎相處之道，嘗試改善一下與他人相處方式，可能會有轉變

過去 正高塔
你曾經有突如其來嘅改變

現在 逆聖杯三
有戀情但唔會長久，如果你冇期望過會長嘅話會得到更多

將來 正五角星八
對象同你有深刻嘅承諾，但可能只係為左維持現狀

因由 逆聖杯
你要由過去走岀嚟，先可以接受到新戀情

周圍環境 逆五角星七
與對象對彼此嘅關係缺乏思考同規劃

問題 正權杖五
你地成日為左大小事嘈，要多理性思考

唔該

過去 逆死神
因懼怕改變而沉溺舊習

現在 逆女教皇
你需要聽從內心嘅感受

將來 正皇后
你會有穩定嘅關係

因由 聖杯一
你會有新嘅關係

周圍環境 逆星星
情緒起伏不定應要靜下來，檢視自己嘅內心

問題 逆聖杯二
你地之間有不平衡，你可能會因為怕自己控制唔到情緒而覺得攰

主要係講你要處理你自身嘅情緒問題，解決左就咩事都冇

1.CL
2.女仔
3. 愛情

感謝巴打

Charles
男
我可唔可以做到我夢想既工作？

多謝

中曬

卜 女 愛情

Sam
男
愛情

好感動

Edi
男
想問2018愛情運樂觀？
唔該

好中，多謝你既解答，應斷還須斷
雖然我真係好愛佢

肥仔
男
事業

a1
男
愛情

呀嗚

Btw, 都支持你

Christy
F
幾時有男朋友

都係想問下學業

今日要再夜少少，公司ot

巴打 50位即係第幾個留言

應該56

#57先啱

卡比
女
愛情

明
男
愛情

唔緊要。辛苦晒巴打你

57之後個d就唔會占？

1.阿霆
2.男
3.同分左手一排嘅女仔仲有冇機會復合
唔該樓主

1.clem
2.女
3.愛情

1.Sam
2.男
3.未來事業
唔該巴打

Ting
女
愛情

唔該哂你

1. ling
2. 女
3. 愛情 想知道心儀對象中唔中意自己

男
大口仔
愛情

k 女 愛情

和
男
愛情

過去 逆聖杯七
太物質化，少心靈上溝通

現在 正五角星侍衛
有新改變，而且係好嘅

將來 正五角星騎士
你因為退縮所以令到你得唔到你想要嘅愛情

因由 正女教皇
你太反覆檢視你嘅對象同你嘅關係

周圍環境 正權杖三
你地會一齊成長

問題 逆聖杯一
要令自己喺呢段關係入面有更安定嘅感覺

唔好依賴物質生活，多作心靈交流會對自己更安心，整個人會更安定，心靈上嘅滿足比物質上嘅來得幸福

巴打好似漏左我 我係#17
唔該曬

對唔住 今日占住咁多先

billy
男
愛情

呀儀
女
愛情
thanks!

恒
男
愛情

Thanks

Winnie
女
愛情

樓主加油

Athena
女
想問依家呢個男朋友係咪最後一個？

SkyBlue
男
愛情
Thx

Lui
女
愛情

謝謝

Shower
女
仲有幾而先轉到工

麻煩晒🤢

樓主曰

Ivan
男
愛情

Skyle
處女座
愛情

Ching
女
愛情

Thanks

1. 沁
2. 女
3. 愛情

Esther
女
愛情
Thanks

1.Tony
2.男
3.愛情
感謝樓主

都幾準 唔知講咩好 唔該曬樓主
不過唔係好明咩因為退縮令到我得唔到我想要既愛情

1. Taz
2. 男
3. 金錢

你講少少你咩事 我先解到白啲

btw 我一間會一次過up哂前晚啲人嘅結果上嚟
拖左2晚 sorry

唔該樓主

Cyrus
男
愛情

Iris
女
愛情

Pink
女
事業

南瓜車
過去 正世界
曾經有融洽穩定嘅關係
現在 逆權杖9
你成日都好驚咁但又唔知驚咩，你唔知點樣解決，令你覺得困擾
將來 逆寶劍8
你終於打開心屝
因由 正聖杯1
會有新關係
周圍環境 正戀人
展開新關係，決定去愛，沉醉愛河
問題 正聖杯國王
不擅表現情感

Ching
女
想問我同雙子男會唔會有新進展

Ray
過去 逆權杖侍衛
急躁嘅性格令你嘅感情不長久，以你個性更需要用心去維持關係
現在 正權杖國王
你同對象之間應該係活潑開心嘅，令人羨慕
將來 正教皇
唔好因為遵守其他人嘅期望而不忠於自己
因由 逆聖杯五
可能你已由舊感情走出嚟，會嘗試新感情
周圍環境 正聖杯7
俾啲時間自己思考自己想要嘅係咩
問題 逆世界
戀情會成功，但唔會長/你會放棄

巴打我呢

阿錦
男
問人緣
想問有無可能同班曾經嘅好朋友好似以前咁fd
係咪已經返唔到轉頭

1.璇
2.女
3.愛情

眼殘睇錯左牌sor

我仲打緊啲結果呀 拖緊好多人

珊迪
過去 正寶劍一
心靈上溝通做得幾好
現在 正權杖3
感情持續成長
將來 正教皇
唔好為左遵守其他人嘅期望而唔忠於自己
因由 逆聖杯5
你對過去念念不忘
周圍環境 逆聖杯10
你覺得呢段關係欠缺愛同和諧，你寧願選擇離開都唔去改變
問題 正五角星騎士
你冇追求你真正想要嘅關係

LPY
女
愛情

嘉
女
愛情

Peter
男
愛情

羊寶
女
愛情
唔該巴打

K
女
愛情

推左好多次只會占到第50位 有冇睇字呀

Cyrus
男
愛情

Thanks ~

Sorry 辛苦曬~

樓主我唔係幾明，我離開左但感情持續成長？

a
女
愛情

巴打好準
我嘅上一次拍拖都係因為控制唔到自己亂諗野同情緒，而做錯決定搞到分手，我一路努力緊
請問你講嘅有不平衡係指我現在，定黎緊嘅新戀情定。。。？

最近有冇新對象

現在嘅你

抽左牌架啦，係我懶得打字

冇啊分左手幾個月

樓主

1. 晉
2. 男
3. 愛情

1.Genie
2.女
3.感情
感謝

我後悔冇要你地tg我，咁我就可以錄音講，唔洗打咁多字

我係排#24

感謝大師!

Wing
女
愛情
Thanks

Edward
男
愛情

多謝樓主

月
女
愛情

但係巴打我依家未有對象
如果唔計ex

Jason
男
事業

1.K
2.女
3.呢排嘅桃花

Bulu
女
愛情

唔該

Samson
男
愛情

唔該晒

因由嗰張牌話你會有新
慢慢嚟啦

Terry
男
愛情
Many Thanks

補番句thanks🙏🏻

1. Hazel
2.女
3.愛情

1. long
2. 女
3. 幾時有拍拖？
thanks

再黎
1.long
2. 女
3. 愛情

1.稱呼:ting
2.性別:女
3.問題:愛情

咁巴打我不如留tg比你？

加油大師!

Sheep
男
愛情

留到tg嘅盡量留啦
我只會占到第50位

Charles
男
學業 愛情

排#28

排36 唔該大師

係

我返到屋企tg你地，岀左街

link

可唔可以繼續係到等文字版?
辛苦巴打了

Ayden
男
愛情

阿念
女
愛情 ：依家呢個係咪真愛

#35

38

Edmond
過去 逆聖杯8
你缺乏承諾嘅勇氣
現在 正教宗
唔好遵從他人嘅期望而失去自己
將來 正寶劍1
多作心靈溝通會令關係順利
因由 逆五角星2
有可以滿足你物質需要嘅對象，但無法與你進行心靈交流
周圍環境 逆戀人
會有段關係被破壞
問題 正隱士
會得到貴人嘅指引

希望大師可以tg答覆我

Jan
女
愛情
thanksss!!

Kam
男
愛情